Hottoys 1/6 1/4 Figures 討論區 251 訂唔到咪玩少隻囉

大家既上帝 HOT TOYS老細

Hottoys門市

Hot Toys-Secret Base（訂野為主） :

20/F., Sino Centre, 582-592 Nathan Road, Mong Kok

13:00 - 21:00

3722 3988

Hot Toys-Rebel Base（現貨為主，無得訂野） :

Shop 4017, Level 4, Gateway Arcade, Harbour City, Tsim Sha Tsui, Kowloon, Hong Kong

11:00 - 21:00

2323 7716

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

舊既都好詳盡，新既話睇下面呢三張。

COPY FROM FACEBOOK ‘One Sixth Republic - ‎Jürgen Schulz‎’

======================================================================

Q&A

感謝 後追丁 巴打提供Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠. 最緊要試埋關節正唔正常 (正常手腳唔會軟手軟腳好似你條賓周咁)

交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

收左單而又驚報失既話可以注意一下（感謝 我現時肯做飯 巴打提供）

：幾錢訂呀

：FACEBOOK咪有講囉問問問屌你老母

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

根據9巴提供

1/4 無合金

1/6 會有膠版

diecast即係合金

(1-7合金暫時出左mk2 3 4 5 6 ,42打後都係合金)

pps(42 46 47 hb2.0)

再次鳴謝 9_Januzaj巴打提供

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂? 一個人每次可以訂幾多隻？

:一個人每次只可以訂一隻，唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面

玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎

因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲

最後會爆漿 會損壞im d電路

大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

毒圖時間

Hello

留名
佛系收4仔5仔6仔

訂唔到咪玩少隻囉

Lm

kowloon wong昆台仔錢

秒速爆post

想要隻cosbaby iron spider
仲可以係邊到買到

suggestion已被採納

建議置頂PO加埋公審清單

留名
繼續空虛地等7仔出貨

屌你老母樓主

我想睇翻討論d figure 宜變左排同上網世界大戰...

沒錯

幾時派輕甲Bat 幾時派大超
幾時開Cyborg 幾時開Shazam

已原價收到紅黑 謝謝大家 相信有心就可以了

好似限1

訂唔到咪玩少隻 又向買樓行一步

睇FB話Starlord可以walkin

其實報消防果日pepper平民首日，我4點半去到都係排個半鐘，而家上網搶完，上次訂黑GG又係排個半鐘，邊有舒服咗，反而仲提心吊膽驚Miss咗

我諗你隔多幾個po再番黎好啲

一間有巴打試
等報告

而定咪又有網上 又有得排 唔好嘈啦

邊個出聲就block邊個

點解你唔比人屌 我會比人屌架 明明我已經無一開似咁癡線睇黎我要轉模式

跟我大叫85 rerun！85rerun！85 2.0！85 2.0！kfc！kfc！

好支持網訂嘅人唔願面對 其實一鳩樣

係咪呢間

唔係一鳩樣 係直頭差左

pepper第三日已經冇乜人

講埋最後一次。
之前任walkin果時，任何人都可以訂n隻，蝻賓訂完又訂，都可以開幾個月，證明個quota係夠
網上開訂，首先冇左蝻賓，同埋所有人都只可訂一隻(假設佢真係有check身份證先啦)，total落訂個數量一定少過前者。
而家有好多人訂唔到，完全唔係網上訂既問題，而係quota太少，得一兩個星期。
所以話，咁多人屌網上，係HT既安排有問題。網上登記本身係冇問題

85 真喺越睇越靚

第一次訂hottoys，出咗感謝登記畫面，但未收到email
心情緊張

上個post 已經有人屌緊你啦 仲講

Dqdq

如果全搞網訂真係好on9講真我都唔鍾意排隊，但有愛嘅話你點都會訂，我頭幾日都去左排一粒鐘訂85(一粒鐘算快)，又冇人叫你要衝首次日好似今日咁個網入都入唔撚到叫人點玩dllm

我都未收到

快d搞事

攪ONLINE既根本完全100%可以肯定到會有BOT既出現
咁撚不食人間煙火咁撚離地都講得出
屌你老母臭閪咪得出黎同人講你自己幾無知啦

有冇人知呢隻邊間廠出出

咪走出黎*

其實唔係限量黎 根本大把貨

就係預左頭兩星期網上預約完 再開walkin 所以咪少d quota

屍橫遍野

Young Rich Toys 以前有巴打講

猴活都係收完單先再整

一路都屌緊 仲有屌埋你 新入黎扮老屎忽

屌啦
排隊我訂到呀仆街
依家網上我訂唔撚到呀

我今次年講收 我剩係想佢出rerun同2.0

上網 ＋ 之後Walkin
有無得打和Super？？

改咗名又要通知你咩

咁其實照舊排 實名訂咪得 唔係咩？

Toys hunter 有冇得訂

一定有 個個大叫德政

因為我冇提及用咩條件

如果佢網訂再開walkin既原意係想分散人流
但佢依家不停開新訂係根本無改善到依個問題
7月2開始 黑紅GG網訂+SL潛行walkin
條隊咪又係長到仆街 打曬蛇餅咁

我今次都無 應該無事掛

佢已經俾人屌左幾個post啦

85寶石手冇左時間寶石？

咪就係85 隊長 pepper果幾日排到落地下 搞到報消防囉

唔只得香港人玩

猴活：你班友唔係話寧願排隊既咩

好撚煩啊咁大個人 又唔係好笑

真玩家表示reg左最後果個星期 希望可以佛系直入訂

追擊你

睇咗戲嘅巴打，
潛行服正唔撚正，
如果好正想雙飛

要

未睇已經覺得好撚正

我冇改名你都唔認得就知你新入黎啦傻鳩

見到好多人話pepper隊長過幾日就直入 明明我過左幾星期去都排成個幾鐘

最廢戰衣

好喇 我下個post唔再講 再講我所有ht都訂唔到

隻85係咪用返50頭雕
定我睇錯

講會俾人屌劇透不了

雙飛左先啦

唔正

我改邪歸正喇

pink spider單用幾錢入先合理 個市場直程冇，好難參考

check乜撚野身份證姐 講左好撚耐 身份證係對名唔係對number 網上訂轉電話 email又一條好漢 因為你全香港咁多人撞名唔出奇
原來你唔係扮on9 你真係on9嫁喎

punk* 唔係pink

又出配件包？

手殘

只要你reg個日上個星期有開新野就無可能直入到

個價升出新天際

仲以為85手套會喺dlc

尋日話2.0先跟手套既人
快手上fb收張85單未？
唔洗再吹啦
肯定唔會跌價

死貨就開幾個月

希慎活動，最尾個一兩日，d人仆晒去希慎
個兩日直入隊長
Pepper就好快已經可以直入

屌

同隻鎖匙扣一樣

屌 笑到仆街

可唔可以擺頭post?

而家HT玩突襲次次都係12點

如果第時HT玩第二個時間突襲，咁就含得撚橡皮糖了

正

85第4日直入
peeper第6日直入

假設佢搞呢個網上預約功能係想分流(因為俾人報消防)而唔係防炒家(陳生WFC)
但就咁睇佢分唔到幾多流, 一連開3隻有預約已經排到咁
個時endgame 展CA 同BW 首幾日50rerun 分流左一批去hysan SB先冇咁多人, 如果唔係又3樓見
佢要分流就首3日VIP,之後搞7日網上預約每次訂一隻, 期間除左個隻咩都唔俾訂, 之後再walk in 咁可能好D

候活正仆街
利申入左半個鐘終於入到喇,不過full哂咋嘛,好好嫁喇入到個網

講多次
成日話要網上訂既係班唔想排隊既人
但網上訂都要排隊呀屌

以前排後樓梯無所謂 因為walk-in 自己可以揀放假排

但依家網上訂 仲要指定時間去排隊

放工即刻出去都排到15樓呀屌

依家仲有兩隻預約 加埋walk-in 拎貨
自己諗會排成點啦
網上預約根本多9餘
解決唔到分流問題 仲要比以前排既時間多撚左

兵馬巴又放震憾彈

中晒point

分流啊，但係堆埋一埋咁出新嘢，好心就用埋toys hunter同rb啦，兩間開出黎拍蚊

要求放頭post

得盾，劍，炮都出到？

on99

邊個話今日有得訂 star Lord

搞撚到我白行

唔見得網上分流有幾成功啵

佢而家個D咩CM個堆好心就係RB TH 可以訂, SB剩係做新野

仲有無多d夢境，等大家解下夢

根本sl都要放埋落去

而家未就係話佢搞網上本來想分流
但佢一次出兩三隻分乜Q到流, 根本on 99

我屌

神秘客幾時出 型撚到

三隧分流咪得囉其實
網上開訂既去RB啦好心
反正都已經限左時間人流
斷估唔會俾海港城屌啦

Hide Blocked User - 作者不詳

覆返上個po個巴打話手指公果到
真係唔係好覺眼

發多d夢快d

Mk85啲價痴撚左線

Time stone係dlc?

唔好同我講係手掌呀

新手想問岩岩出POST果隻IM 加無限手套版係唔係要本身訂左隻IM先

可以walk-in
咁咪又一堆蝻

手套開新訂 會送隻85比你

Mark 85說好的新頭雕呢

好似Q1

我個陣希慎第一日訂
職員話q1下年

想問問咩叫六寶

Send多次, Hot toys話電影入面都無咖

唔該晒

侯活好波

半個鐘訂完紅黑gg
算快

終於鼓油同雞都Ready

仲博緊出2.0

咁個粒time stone佢食左啊?

知唔知50連埋rerun 出左幾多隻？

Hulk無得出？

似手掌

冇就冇㗎喇

Mark 1今年無望？

多謝元帥巴打，希望大家夢境成真

個PO快撚到

同問......

剛訂完分享 無授權

有無問SL有無Walkin？

訂完什麼？

12點06分搞掂都無真係欠屌呀 hottoys

今日有 留意係[size=6]今日［/size=6]有

潛行gg 地台實物好好j 無訂既朋友 唔好上20樓睇

癲

岩岩先登記完
咁急做乜鳩

只限一日咁快？

有冇發夢見到動漫開乜star wars

聽日唔知 要聽日上去既巴絲問問

師兄多唔多人

咁師兄知唔知上年單派到邊?

3/6 4:00

收到風會rerun homemade suit呀 屌你老母

留地台放主體

唔意外啦，似係只補返冇去訂既人個數，如果唔係一早就係sb公報左啦

五六行左右
額外再加長左 預半個鐘左右 如果有人攞會再慢d

DQ左

呢個真

有冇話walkin開幾多日？

訂一次都要dq我

點會呀，cap 低哂，我信巴打有內幕呀
不過以前就有馬神彈 沒事兒依d 話有內幕嘅濕鳩姐，冇咩野，最多變過街老鼠姐

SL有得訂
啱啱去訂咗

潛行gg實物睇圖唔差架喎，可以一戰

我都唔明點解咁多人知道有得訂邊隻邊隻又唔知流程,明明fb放link個post就清楚寫住三個工作天

上次Mark50 Rerun班人又話唔知要拎手帶又話問SB有無得訂

不過Fully Registered都有人問係咪等於登記左,我都已經無說話好講

真係做分流
唔錯

可分享圖？

訂唔到咪玩少隻

買cosbaby排出少少都有食蕉啦

佢件衫係咪滴膠黎

尋日訂完都特登去望下實物
喺幾好J 不過睇唔到嗰地台led

其實肥thor個辦已經上緊後躝

仲要睇時間

有隻野好屈 大家都好想要 係咩唔講得

比我地ff下打下飛機都夠開心啦

屌你staff no.幾多呀鳩up佬

寫住accessories, 除左手套 仲會有其他？

9up下都咁多人信 我明點解咁多人中電話騙案

EVA

更正係5粒

Mk50 可取單2000
慢左步

5粒定6粒？

整個戰損頭畀你

錢，邊會賺咁少

風向轉了 一齊叫德政

琴日訂完想睇但個大陸仔痴係玻璃睇左十幾分鐘都唔行開

唔棄坑了
繼續奉獻份糧

我有二手有冇興趣

放工時間就黎料

你訂sl?

如果得一日 紅黑排到底再屈返上去都似

想要全新多啲

我都係 乜春都收唔到翻黎

黑GG

有啊你色盲

早1日可以幫到你，啱啱去左日本帶左自己果隻返香港

呢到有冇FFH劇透嫁?

炒狗慘喇今次

佢只係argue緊85果3張新圖睇唔到time stone

上個po透完

我黎緊星期一晚先睇

係花園街排隊 黑色cap帽係第一個

唔知開幾日呢

我初時都以為係6粒, 但.. 你數下

候活好野！

爸爸媽媽不用擔心我上網搶唔到了

聽朝訓醒有位就去睇

85隻手套係可動手?

可以同你換

啱啱有巴打放二手 你搵佢囉

你想睇劇透？

根本宜家咁係好好，炒家控制小左好多貨，前期單好多去返玩家手，玩家就算撳唔到之後又可以上去訂，唔得閒一早去排的玩家又可以有機會買倒前期單，最大影響都係得炒狗同好得閒平日都可以一早去排隊果啲人

出事, 唔小心開左

屌 一樣
衰手多

一樣，屌

唉屌你老母

可能2.0先出隻100%戰損版

平行時空呀
多左堆散炒放俾班大炒又唔計
控制少左好多貨
sl頭呢排+100都唔知收左幾多自己單

佢地咁講, 姐係會RERUN ???

手殘睇撚到劇透屌

加多個劇透2字會好啲一陣又俾人屌

巴打係咪放？ 有興趣

佢E個CM真係好易hai錯...

每日一屌，派新一水jw未

好似係截左pepper先真

討論劇情出去啦

唔好亂黎

完全撳唔到點訂前期?
條友真係去左平行空間

見到reddit個鬼佬話
明明係accessories
點解得一個

第一日就有啦

可能有多個呢

5粒石 所以有S

點明知呀本身都冇人討論緊劇情冇啦啦彈個劇透撚出黎正常人都會開啦

之前都有, 只不過係有CODE先有得訂

無追post
究竟點解會爭緊粒

俾Mr strange攞番

上HT FB睇下佢新果3張圖

因為張相見唔到 對返劇照個到 又見唔到 所以d人話係5粒

角度問題？

係咪得我一個去到感謝畫面但仲未收到已接受登記email?

Same

收唔到就無了，我都無

果個乜鳩mentalk果篇稿呢

大把人 對上幾次都係咁 放心

咁依家知道點解街鋪會收訂

劇透

大佬你得一個加密 點避

都係果句 候活唔係嫌錢腥 只係唔可以排後樓梯

SL會唔會蟹2021年

最驚佢係開得幾日walkin

頂 走到入黎中彈
我爭兩個鐘就入場

唔知開唔開返Infinity War falcon同Scarlet Witch

唔睇題目咪得

都未出過，點開番

想要隻紅黑 仲燥過排後樓梯
冇walk-in 就慘

自用玩家表示肯排就點都會有 上網係努力過都唔一定訂到

Sorry記得加密，唔記得講明劇透…

未必 到時有電影上 又炒起

頭先我一部電腦一部電話係咁f5都訂唔到

出左係手套啦wow

如果係爛爛地
露手指就好

話藍妹2個月未截個巴打再望下CM

所以要出戰損版，又上網搶餐死

可能無心插柳, 唔好咁執著個s

女朋友同我加埋兩部電話同一部垃圾公司電腦， 得電腦入到但個google認機械嗰到冇咗refresh完再打就full哂

唉

喺嗰度？

7月4 復4重新上映 85會唔會又重新開訂呢？

社會風氣啊

你咁講同個肥系鄭有咩分別

去返玩家手？
之後下下好似今日咁入唔到
我睇下你仲夠唔夠膽咁樣講

又開網訂

冇人直入 有得訂star囉不過實物唔多 OK

DLC隻手
加個嘔血頭
送多塊洗碗布
perfect

希望會

師兄日本賣使唔使排到黐孖筋朋友 下星期去

唔知之後會唔會搵官方授權既分銷商代訂
咁呢d街鋪幫ht去消化訂單
9up忽屌

仲有果汁雪條

截左

戰損版

候活玩撚完未呀
Dllm

相架
同tom合照

但依啲鋪 遲拎都算
最大問題係無保
依啲鋪個種遲應該係全派之後再遲啲
想保養單都無

禁左成功都冇email dllm

一陣 GG 唔公開訂就笑

希望唔好
無咁多錢

冇表情真人頭雕。。。完全唔襯Starlord

我都未有

幾點前冇代表被DQ?

希望John wick靚
上年11月先訂
正好回氣

貨都未出 就re run
我諗單單計85既訂金都過千萬

85第一日癲撚到 排到倫敦酒樓個邊

但係幾日後就walk-in得 我11號去5分鐘就訂完

靚官網咁多, 但到時大貨又撚狗

頭先我問果陣佢都答得有啲支吾以對

都唔明85日日都咁多炒家訂都可以炒咁貴 多得班+1000都照食既唔少

搞清楚先
炒狗要低過1000+佢請人排隊既價放先會蝕
唔係賺少左叫蝕

賣上大陸架
淨係做香港人生意咩

好多人 係睇完戲先追返既 同埋估唔到佢會死

我朋友買左張五月單+1300

個日1145-1745

我上個月+500 入左,4月27

靠玩具買幾個豪宅
侯活真正玩具大王

有改咩？

叫做靚過50果個

8號都無人添

4號都直入了 工作時間

版權點會天價
ht迪士尼好似有份
我估抽利潤

85又準備起飛！新頭，手套，DLC

新頭血都冇滴

Dlc會滿足你所有願望

可能DLC一大堆戰損甲+頭+盾劍炮

諗下都爭啲射得出

希望係合金，同埋有燈啦

又黎1千5

佢如果出得好正嘅話千五都無所謂啦

唔正都要啦 戰損wo

黎緊6寶點訂屌

9成又係膠，無燈

如果walk in真係淨係補返甩底單
潛行gg果日排落地下不是夢

新開隻黑豹
發現led有一邊燈制插唔實...

係，有埋燈

啲支那大媽會唔會油得咁靚

一陣又唔跟order
貪快又盛
結果成批sad哂
好似DS 奶茶頭咁

好心HT搵咁多貴D請個人做QC啦

請我

幫你做AOI又點話

有無有多幾張單既巴打可憐我 放一隻紅黑gg 比我

又係時候上黎問幾時有qr code 啦

15號walk in

其實DS奶茶頭係唔係好普遍？

仲未收到紅黑registration成功個email

我第一批都有

+1

+2

老老實實依架有walkin但唔知會唔會開一兩日就截
大家唔好咁開心住 睇下紅黑walkin開幾多日先可以安心

佢vip 最後一日 4點先有email

+3

+4

會員撈埋QR code其實同我walkin排有咩分別...

巴打你地幾點成功登記？咁多人都收唔到email既

我覺得係佢唔夠數先至開,gg咁heat最多開一兩日啦

網登紅黑GG嘅玩家中伏, 6月30-7月14上去訂會撈埋訂SL同潛GG嘅人一齊排

9月3號john wick呢屌

會唔會有架

轉左邊首

我6月30 實排到仆街

有好多人係上到先知無, 跟住睇下書仔有咩玩

好似果陣ca咁

收唔到auto = 冇

攞貨分開排?

其實都好大機會, SL啲單最後幾日+50 - 100, 可能有人放棄左

正常應該即收auto

HT 員工應該好開心
首音樂由3月尾日日聽到今日

你可以唔排唔玩
或者入去同eva姐大叫 點解我係會員都要排隊DLLM 咁樣

有幾神秘呀

佢無係自己fb po

Secret base冇開post

好撚多人，入面打蛇餅都排成 9 個字，
有段時間開得 3 個 櫃枱仲要兩個攞貨，
見到有 d 廢老又拎授權書上黎訂野

我又係 Eva 單

劇透注意劇透注意

官方有出post講呀

仲要一齊排
d散炒冇錢咪學人炒啦

德政 少d南亞人 大陸喱

真係好on9
一齊排，食炒仲要咁辛苦
食屎啦

多返臭雞MK妹

咁無人要佢係咪唔去排

屌你老母唔撚識4重高死撚返出去啦

佢又冇話自己所有訂都係facebook講，況且講咗咪炒唔熱個氣氛

公開預訂:
7月15日 (星期三) 起於Hot Toys Secret Base 公開接受預訂

紅黑俠都有公開訂

屌你老母 劇透用4重啦仆街

star lord 遲早出4.0

完全封鎖-日日J日日FIT

咁我都知ds bp 會出3.0

我12:19分成功登記的
當時個google verification係咁快過個submission expired，會唔會因為喺submission成功前撳多過一次I’m not a robot就當咗你重複submit之類

2024取貨

仲有2日就7月 睇黎輕甲bat又delay

2021喎

我隻mms456呀

唔係500訂咋咩

50嗰個咪即係46,47個環保頭雕

豪華版1000

黑GG 火人地台 係1000訂

無分別 所以咁辛苦就唔好訂了比我連會員既四寶都唔訂 居然要排後樓梯

唔係冇左好耐?

我無講過我係會員喎

又話唔比

拎入去裝番隻手

換頭雕手套再放

換埋隻手先擺返上去

咁等7月15算，反正頭先都係aim 14號撳

原來係咁 見到有啲話係500訂 所以先問

利申無訂

有無人記得呢條友
之前話打擊炒家

地台要full pay

same諗住就派到 點知等左成個月都未派

好快有實物睇

反對屌人 但呢d真係抵屌

Show Blocked User - 日日J日日FIT

到時就知有無TIME STONE

張志明

個個POST打排原價條撚樣

無上網訂 所以唔知 多謝巴打們解答

是的

想剩係要黑GG個地台

都話唔撚係我囉 要講幾多次 個次張圖係cap佢係fb gp po野 先冇遮到佢個撚樣

禁到紅黑 同潛行 禁唔到紅藍 紅藍愈睇愈靚

又唔止既 全球計 潮流野冇計

你隻紅藍扭到盡未 好唔好玩

屌你 葡萄

準備送佢入廠醫兩三個月
唔敢再扭驚佢話我玩得殘晒先拎上去唔比我換

話時話 想用 黑紅GG單 換Iron Spidey會否不智 本身有藍紅

換到緊係換
紅黑隨時開返WALKIN
可能未截既野換到100%截左既野WO

我每諗紅藍 就諗起個日個心又傷個身又傷個心仲痛緊

Btw有中左sad？做過咩黎

iron又甩色又剩 個個都話有價好放出去。

我諗緊放唔放左紅藍回血。

個頭大SAD
如果係小SAD我都當睇唔到

岩呀 所以重諗緊 對黑紅其實冇咩愛 但係如果配件出大家估緊個個又好撚正 但係iron spidey又係同mr stark最後一套甲

Irongg狗也不屌

扭到盡定未開先

Auto都冇

巴打識貨灰dp有另一種味道好正

我都係 係咁話驗證過時
其實咩原因先會submit左又DQ (除左重覆）

想睇圖

未拎

唔知呀 鳩up ff下

我都係咁....佢係咁verification 我禁多左次...

自用一張 放一張幫補下個條友

我都係咁，話我過左期，之後撳多次submit，load load下就得左啦。好快收到email

估計無授權 應該好多飛機友

等收二手iron gg 原價收

又係呢條傻仔

你個名

排左個幾鐘 已訂sl

想問下有無師兄知道宜家20樓幾多人？

肯定仲有堆星期三有撳到既搏懵

我見皆旺地庫一樓有紅黑gg訂，有冇人知個間信唔信得過

等walkin啦

有愛就自己玩啦訂唔到咪玩少隻囉

但我地禁完都冇

紅藍最經典

放黑啦

有無單睇下

Walk in 係放左飛機果啲名額黎？

估計係

唔會啦 比曬稿media

我而家心態 訂唔到咪玩少隻囉

如果係 紅黑walkin味隨時得一日

有就好，最怕到時冇追唔番

一樣玩到有壓力

自己冇份炒就做道德撚, 好撚野

驚人呃你咩

但又冇開post 所以係估

block 鳩左個傻鳩十幾世
個個post都見到佢咁濟

聽到有人問sl幾時截 職員笑住答要訂就盡快

之前有人post左單了 堅係有既

可以點 嬲嬲地玩返dm 算

套戲都上左 仲未派下轉movie promo

可能真係開一日補QUOTA
聽日上去就同你講截左

炒狗放單就要死全家
自己炒就為勢所迫

緊係叫你盡快啦 唔通叫你慢慢去咩 錢黎架

如果佢初初唔cap鳩人圖, 又企係高地屌鳩人其實冇咩大問題

咁梗係名額有限 先叫你欲購從速姐

平時會答你未截 而家係叫你盡快

佢剩係講28號 冇個起字，睇多兩日就知

呢隻可以玩小隻
但肥雷同埋女巫唔得
好頭好尾啦，最多訂埋呢兩隻棄坑

好似係唔係都會答你盡快

排左幾耐？有個心理準備

其實我覺得又諗多左
可能前線個班都唔知咁多
叫你慢慢，陣間比人投訴咪仆街

New Monday 都唔算有名氣

都啱嘅

Sl都無開post
但你而家可以上去訂

希望遲啲用一張紅黑可以換到肥Thor

FF

150

排左個幾鐘 即係
60mins< X <120mins

仲有kfc 檸檬茶

之前85開訂，排到傻
之後好似有巴打問職員係咪好快截
個職員話仲有好多，唔洗陪d人癲
但85結果都唔係開左好耐訂

有冇師兄動物節去排隊約埋一齊去會唔會冇咁悶

下 就完前2星職員話就快截喎

4月2號排左7個鐘的路過

條友做乜撚呀？ HT 代言人？

Sorry 誤解左

我記得職員叫人唔好癲係4月上旬既頭幾日,唔夠十日已經可以直入,截單係5月中旬wo

4月6打後好似都walk in

20樓

唔係喎
以前會答你邊有咁快
(4月中mk85)

但mark 85都係最快截個隻

好似要抽時間
到時再約啦

4月3 夜晚7點元朗收工去 都係排個半鐘

4月4 tea time直入

CA 先係最快
日日排到癲
85中間個段直入

講緊4寶定6寶？ 應該會排6寶，4寶無乜機會

算啦，唔撚估
都唔知佢想點玩
呢隻蜘蛛可要可唔要
我係擔心之後個d姐
由其係end game仲未出齊

配件 書包

其實大陸未cut單之前 一直都係直入

隊長仲快過85,好似由頭到尾日日都有人排

隊長先多人排

好好笑

gg排隊訂gg

咁樣訂野駛唔駛check樣職員表示人臉辦識唔到

入面龍尾開始排 排左一個鐘多d

第1日拎左假 係咪前一日通宵去排？

係咪第二日去就咩都冇哂喇🤯我未必請到第一日嘅假

攞貨分隊? 今晚想拎MK50

現時係，拎貨分左隊

佢有時唔會分隊, 唔知咩玩法

咁既價追返紅藍現貨好過啦

8月尾訂John wick
我11月頭打去話未截，無講其他野

4寶同6寶 玩法唔同

homemade再版啦紅藍出現一陣都再版

係 仲要3個counter攞貨 訂貨慢到仆街

Homemade 套戲有出？定你戲透緊

第一年去，玩法會係點？

CW IW FFH都已經唔係出陣

奶野, 又中雷

訂金都相差500冇可能啦

紅藍出左4套戲

屌 星期一先番香港
驚星期二就收皮

有得公開訂 我好撚滿意

公開一日 問你死味

如果中同一日就一齊

吓得一日？

咁又係 我都係安心等個價回落先諗

唔撚識咩叫eg?
e.g. 是拉丁文 exempli gratia 的縮寫，它的意思是“舉個例子，比如”，等同與“for example”,目的就是用幾個例子來說明前面的觀點。

好多年前排過
第一二日，痴線咁多人
我第4日去排左1個鐘訂到
依家動漫節咩玩法?

又幾有研究, 讀得書多係唔同D

又要上網登記?
會唔會又撳唔到?

點解呢度既人咁多幻想
ht 不嬲多人咪早啲截 少人咪遲啲截

6寶？都好吖

有冇人仲未變到email的？

我講下姐 冇人知開幾多日

有無人知信和排到幾樓

但以前都大約預到時間
依家估唔到

呢樣真，好彩係last日朝早，早45左右去到等入場
一入場直接去訂，勁快走到

一日未有official post講 一日都係9估 總之依家得Star Lord有walkin 要訂就快！其他就要睇彩數

未

收到

未。。。

未收到係咪正常？

有d收到有d收唔到

我成功左就即刻收到email wor

不如問有無人試過無自動email但會收到qr code email

劇透死全家

緊係唔正常 秒收架

我都想知埋有無人試過有自動email但無收到qr code email咁慘 ...

下個post名叫 劇透4加密啦

我星期二先睇呀

有 重覆登記比佢check到就會

屌你老母成日借啲意劇透，有咩居心？

有冇人想要一隻美隊cosbaby，頭先唔小心買多左隻

成班撚樣都唔知想點，出面咁大個劇透討論區又唔撚去，睇hot toys post都要提心吊膽驚中劇透，正仆街

上連登係唔係劇透post講劇情 4重加密係常識啦屌

多謝巴打

咪同fb開大字報講既人一樣囉

講到好明顯咁 利申未睇 可能我get錯啦

rerun
劇透

見到真係會扯火，冇人想知你睇撚左未呀屌

都話比曬稿media

網上訂同walkin 有咩分別
都係咁多人排

有冇巴打係廿樓知攞貨條隊長唔長

禁到可以排先
同埋都唔算係網上訂 只係網上攞籌去排

D media未完已經知有人飛機

重點在於
候活有得撚狗咁撚

勉強泥講可以話分流左既 但係好似呢排咁連開幾隻 其實都係一樣 都係排樓梯 不過唔洗排到落地下咁解

買定kfc

咁係咪都代表85冇炮玩

手心雷算唔算 套野都係得蓮花炮 好似係

有冇巴打收到sms
呢水準備去攞 mark 50?

我覺得候活都未決定點搞
咪試下先

非洲人

我屌佢老母劇透狗

巴打知我講咩 屌佢老母

笑撚左
好彩我唔介意

今集有aunt may性感場面
記得準時入場

50路

啱啱走個陣sb唔算太多人
唔洗排後樓梯

我都係咁但收唔到auto email，佢係咩准則DQ人
如果佢當咗我地重複submit咪好唔公平

30號先睇蜘蛛仔 希望呢兩日呢度唔好有人劇透

放心 一定有

萬一真係full左quota 可以話自己Facebook page無講過

標題劇透都大撚把

攞你守權書幫你訂wtf

上次endgame 睇第二日 睇之前無上過呢個post

endgame我直頭飛行模式左兩日

睇前一日，比人劇透話iron man會死
但我個時當左鳩up

25000 yen

唉 明明睇戲好想悠閒下 但變左好似搶ht咁 搶首日次日

賣完即止

肯派ffh gg未？

我變！

肥Thor

劇透Alert

有無7點4 yoho

新POST

993

我2140

我9:40 YOHO IMAX